建制派係咪想逼通識科老師罷工？？？？？？？？？？

建制派今日見記者話通識科老師任意性太大，想教乜就教乜、內容偏頗 咁樣講通識老師，係咪想逼教育界做野其實件事扯到去通識科已經係笑話黎，仲要咁樣屈d老師明明通識係教我地要有批判性思考，例如上堂會每人帶唔同報紙比較報導內容，呢d正正係冇腦廢老廢中唔識判斷嘅野

push

不如直接講開科國教

通識老師聽完會有咩反應

又要遊行

通識老師

想教乜就教乜
連課程大綱都冇睇過

建制派0成本9up

唯恐天下不亂

推

pish

Push